同恒生申請私人貸款還卡數有冇問題

佢見我仲有2萬2既卡數要找，就建議咗我申請私人貸款，可以唔使捱每個月咁貴息，又可以分期付款俾翻銀行。
但我未申請過呢啲 唔知對我信貸評級有冇影響架。。。

問人借錢/申請信用卡都會拉低個信用評級
申請信用卡雖然係會拉低個信用評級
但係你準時還錢既話個信用評級會拉返高比你

係一定拖低信貸評級
但係你準時還晒就會拉返高架啦唔洗太驚

只不過你連22K都還唔起, 真係要好好管理下自己

22k 都要分期還 仲講咩評級
評級好壞 都對你無影響

當你無能力一次過還2皮野嘅時候
你做咩要look 2皮野

有能力一次俾2皮野就唔使碌卡啦
卡數又唔係一次過碌既 係每次積落嚟既
有申請信用卡既香港人都會咁啦

自己唔識做管理唔好覺連人地都唔識

係最近睇醫生用咗好多錢 先一次過拉高哂個卡數
22k要還實還到架 係佢依家建議我做私人貸款
每個月個息無咁甘啫

我冇話個個都會 舉個例啫

你唔知信用卡其實係用尼賺積分或者回贈？